唔好睇小2%死亡率, 已經夠亡國...

其實如果全中國感染武漢肺炎, 死亡率2%都死幾千萬人. 加油.

唔死都一身潺

邊個教你屙屎啊？
死幾千萬人會亡國

東漢末年

仲可能幾億人有後遺症, 咁都唔亡?

今日先有巴打計完21%死亡率

2%維穩數值黎，用毅進制推翻20%都嫌少

大躍進死三千萬人都冇事
文革都冇事
區區一個肺炎會亡國?

以前冇internet

死亡人數/康復人數+死亡人數

你點計2.1%出黎

文革都死咗幾千萬

弊在支那人人性冇變過(甚至變得更差左)呀嘛
移民就會 反政府? 不了

當年毛魔要求死一半人做肥料

沒事的
他們還有黨

亡國不亡黨
新共國2020成立